Ze is heel mooi, niet?
Ze zeggen dat men dacht dat Lord Trafford en ze zou een match."
Esmeralda stond voordat haar glas, losmaken van een armband.
Ze stopte even, en keek recht voor haar absently.
Het was alsof iets had haar hart sprong onaangenaam.
"Hebben ze?"
zei ze rustig.
Lady Wyndover gelachen.
"Waarom, ja, één kan zien dat het meisje is meer dan de helft verliefd op hem was.
En geen wonder, mijn lieve; er zijn geen einde van vrouwen verliefd op hem!
Ja, ze is heel mooi - het soort meisje dat neemt men's fancy."
Ze yawned achter haar hand.
"Het was een heerlijke avond heeft hij niet, geachte?
Maar ik zelf ben ik een beetje moe.
Ik veronderstel dat je niet in het minst?"
Esmeralda schudde haar hoofd.
"Niet in het minst," zei ze.
"Ik denk dat wij binnenkort," zei Dame Wyndover, zoals ze rose en tekende haar dressing-gown rond haar.
"Ik noemde aan Lady Lilias gisteren, maar drukte zij ons verblijven.
Goede nacht, mijn beste.
